連登有冇人聽開蕭生 ？？

聽左咁多年都唔識分

蕭氏新聞台
理論蕭析
八卦蕭析
海外蕭析
最新蕭析
退休蕭析

定隨機分類？

廢老。

香港官場大換血咁大件事佢都冇拍片，難道淆底唔出聲？